男士毛孔大+多， 有咩洗面產品可以推介

如題
搞到塊面望落去同摸落去都一啲都唔滑， 好「鞋」
有冇巴打有親身用過覺得好嘅產品推介

毛孔收唔到架
鞋手可能係角質層，買Ｄ去角質面膜(果酸類/泥mask)一個星期用一次

係咪可以用激光打死毛孔裏面既細胞等佢唔出油 咁個毛孔就會細d？

搭單問
多毛孔黑頭點搞

同埋好似粒粒野生完之後留疤搞到好核凸
我暗倉唔係生得出 但唔知點解周不時會有D細肉粒窿起

有咩方法可以令到自己塊面光滑D

毛孔：去美容院做微針／激光微針／其他激光類美容先會收到毛孔，其他方法唔洗諗，唔會太work

如果皮膚鞋：可以用簡稱AHA類嘅酸性化學去角質，例如glycolic acid、lactic acid

如果黑頭多：可以用簡稱BHA類嘅酸性化學去角質，例如salycilic acid，或者含2% salycilic acid 嘅洗面檢液，更高䃈可以試呢個方法，好多人話work：

BHA:

以上都要由低劑量用起，每星期兩三次就夠，最好連同正確洗面同保濕步驟做。

個人推介the ordinary呢個牌子，因為香港有專門店，一d其他店舖都有賣，因為價錢真係好平（50-70蚊支）和唔會賣廣告同唔會成日出新產品賣d唔等駛野。其實皮膚產品來去幾十年都係個d基礎成份，唔洗比好多錢買。貴個d都係買牌子同廣告同埋每季整d濕9新產品博你買。

source：

有啲錢就睇皮膚科醫生啦
美容院信唔過

都好wo
想問下因為我依家唔係爛面濕疹果種大問題，只係想扮靚皮膚好d, 醫生都有藥開？
因為感覺上睇皮膚科醫生係要去到好大問題先需要，美容問題覺得係去返美容

利申： 0 美容知識

試下用Dr.G

新手啱用，佢有齊晒一set（果支唔記得係咩水，洗面奶，同埋一支搽面乳液）

而且價錢好便，大概1set先$300-400。
可以用1個月半。

個人經驗，用洗面奶洗面既時候用「手指既力」輕輕微打圈去柔塊面，同一個位唔好柔超過10次左右，唔係就傷，同埋唔好太快，太快又係會刷傷。即使你feel到有d位都係凸凸地，唔好搞佢。

其次，唔好抱太大幻想，你抱既期望往往永遠都係高於產品帶黎既作用好多好多，你做完晒成個護膚過程，就完，唔好左照右照，係咁係度摸點解d毛孔咁黑咁大㗎，我地始終無研究開皮膚既嘢，你永遠唔會清楚毛孔真正狀況係點，好似你見到毛孔有d凸出黎類似粉刺既嘢，好有可能佢係之前傷左，依家埋緊口所以凸左出黎，而你又走去R損佢，咁你d皮膚就一直都係有問題。

毛孔洗完有d都係黑黑地，有可能只係毛孔本身其它問題，而唔係清潔唔乾淨。

我地男仔最大護膚問題，就係我地誤解左真正護膚完之後個樣究竟係點，我地成日以為護膚要做得啱，出到黎個樣應該係韓劇入面d男主角咁先叫做得啱，其實唔係㗎，只要你唔好成日搞佢，佢油既時候去洗洗塊面，乾就搽保濕，訓前做好個洗面保濕steps，自然你d皮膚就好乾淨，雖然毛孔會唔會收細就唔知，但係起碼會乾淨好多唔會惡化落去先。

美容院針清

斯巴

去美容鋪啦 一個月一次 一次先3-400